女人真係好難先可以滿足

今次係借人ac開post，因為我發現自己真係好唔明女人，所以先係道開post 請教。

我同而家嘅女朋友已經拍咗拖三年，感情已經好穩定，最近我仲正式同佢定左婚。一段感情可以開花結果，我相信無論係用男定女嘅角度黎睇都算係一個美滿嘅關係。

不過去到呢一刻我自己其實都唔係好明白，其實女人係咪真係一種會滿足嘅生物。

就係頭先，我嘗試約我嘅未婚妻聽日做完嘢之後出嚟食飯，雖然好攰，不過我依然好想見到佢，吹下水咁。

佢WhatsApp覆我話佢聽日放工之後好忙好多野做唔得閑，咁我咪打電話比佢問佢有咩事囉，跟住佢就覆咗一句沒頭沒腦嘅說話：「唔係呀，我亂講咋嘛」

可能因為實在太攰啦，我好似係電話覆咗句：「頂，我以為你真係聽日有嘢做添」，跟住佢就開始唔出聲，同埋唔理我WhatsApp。

你可能話：「喂咁好小事啫」不過你需知道，呢個並唔係單一事件。佢唔算係一個小氣嘅人，但係總會因為一啲無理啦間嘅事而令到佢好唔開心。彷彿好似你做嘅所有嘢都付諸流水，曾經付出嘅汗水同埋努力化為泡影，用盡佢吃奶嘅力都係全力否定你。

我自問可以做跟我都做咗，無論我有幾忙，只要佢一個電話，一句說話，我都會馬上出去見佢。我知佢住嗰區比較品流複雜，而佢通常又要好夜先收工，一般我都會搭成10幾蚊車出去接佢放工然後先返屋企。三年以來風雨不改，唔通咁仲唔算係一個付出？

Sor for 一嚿嚿，我除咗想發洩一下之外，我都真心想知道，其實女人點樣先可以滿足？

分分鐘約左其他男人
建議巴打你暗地跟跟佢
有帽就拜酒都慳番

咁樣都定得婚？

3年啦喎

我係女我都唔知佢做乜9

佢幾多歲？
會唔會係佢真係有野做
見同你講左之後你反應咁大又淆底所以話亂講？

白虎都唔明咁真係冇人明

23，因為我地想去美國闖一闖，所以我哋就選擇早D結婚去果度捱世界

後尾佢同我講話要做工課

23
帽事啦

23畢業有冇一年

冇26歲唔好指意人會定性是常識吧

樓主睇怕都係快啲識多啲異性朋友好過

23 去美國
唔知點解我會即刻諗起d樓主接受唔到既野

其實女人點樣先可以滿足

佢夠愛你自然識知足
樓主上嚟連登問廢嫁
真係有問題一定要結婚前拆掂佢

結婚唔應該係睇你哋拍咗幾多年拖

個個人都唔同，去問清楚你條女想點好過

巴打，問題可能不在你身上，也不在她身上，而在於她所面對的環境、其他各種事物。可能嗰期工作壓力大係咁趕Deadline、畀腦細鬧完、屋企人突然煩到佢，甚至係餐晏好撚難食，或者好似細蚊仔咁扭眼瞓扭肚餓、血糖低心情唔好，於是便有脾氣
而脾氣未必會即刻發，有些人會收得埋，返緊工唔爆得，對住家人唔想嘈，但對住男友／女友，就爆你一鑊甘嘅

睇巴打你個Post都好似無頭無尾咁，會唔會都係因為，佢受咗啲氣要發，而你成為咗嗰個對象。老老寶寶，你還會feel到佢愛你關心你，就係appreciate緊你送佢返家的心機，縱使佢未必最treasure你呢個行為

講返主題，要一個人滿足本來就唔係靠你一個，而係靠整個環境配合，佢想返工順利唔使受氣，唔通你又畀到佢咩？但你畀到佢嘅，除了係勉強去符合佢心中的伴侶形象，還可能係相處時建立一個令佢舒服自在的空間／環境

與其問巴絲，不如問返你女友

3年咋喎

你隻雞係咁咋，唔好投射落全世界女人呀

其實冇一條公式行一世
你依家滿足佢 有日佢都可以唔知點就唔滿足

或者佢啱啱心情差
唔好諗女人d脾氣係有得解
男人係大多好logical 有因有果咁
女人

係嫁 鬧交果陣好似完全唔記得你為佢做過乜
所以佢發神經就由佢
好似聽緊 但又唔洗聽得咁入耳
發完咪攬下佢囉 比個膊頭佢
可能公司真係受咗氣
even只係就m come

比佢覺得妳體諒佢 support佢
心情自然好d
千奇唔好講道理

女人係永遠唔會知足的生物。

--- Chris Rock

認命吧! 你會舒服啲。
利申: 有女, 都係咁...上下

有感樓主去到美國兩年之內條女會食洋腸派帽收場

我覺得佢真係忙緊喎
你不如比啲時間佢清左啲野先搵佢
次次都咁應你就話佢唔啱jei
一次半次算係咩

仲有，你以為3年好長?
你未分妻先23
即係一齊果陣先20
三年就定到婚
你唔好預佢會覺得呢啲野好難得

真係叫長叫做穩定你當5年以上啦起碼

呢度只會答你帽

23結婚仲要去美國闖
我就真係諗唔到你地將來會點

我係絲

我唔覺得單單憑你上面一個少少例子就可以令我地幫你分折到有咩問題。

不過我建議你可以星六日同佢去近近長洲，澳門玩一日一夜 夜晚開支酒，促膝長談，大家傾下心事。

相信對你將來家庭咩又好都有少少幫助，

感情最忌有猜忌啊！

on9
兩個後生促膝長談開乜撚野支酒

認真答你。

女人，唔好比飽飯食。
對佢地霸氣啲（唔係叫你家暴, 叫你man啲）

呢個古人智慧 係有啲道理

完全明白

香港地，啲女人可以自己搵自己食，過多幾年惡撚過你

23就算啦，睇怕都帽左大半

認真答

1. 罵到興起，又覺得佢沒理，你唔覆佢一個鐘左右，等佢緊張下

2. 佢只係想你哄佢，話錫下佢之類 ，發脾氣去換取呢d野

總結： 女人好撚煩,但男人天性就係要屌閪

啱啊

23
帽事嘅

樓主都係搞基算啦

樓豬你個頭上面有啲綠色野

女人唔係要黎取悅 質佢食屎就岩

係
人（尤其女人）係會有慣性
對佢好只會要求更多

未玩夠
唔甘心

其實你可能已經做左d野佢唔ger你，但你自己唔知

女人未夠八十歲都唔可以比飽飯佢食

我諗man D係必須。唔知係咪工作關係佢己經好小會主動whatsapp我。
我諗跟除帽同分手之外，有咁可以要佢關心我多D

我諗住買D野食去接佢放工，有無得諗？

呢d 關係制唔過 .

你自己諗下啦, 你一直付出左好多,

但係一到緊要關係, 人地係自己顧自己唔會理你既 ,

即係平時開心吃喝玩樂咪同你一齊, 你有事既時候預左佢會潛水

無錯。
不停遷就佢，只會害左佢，又辛苦自己。

本黎佢收個扭蛋公仔就好開心。
你走黎送層樓比人，咁人地下次收扭蛋點開心？
最後辛苦你，又令佢不知足（不知足真係可以害死人）
之後收扭蛋，佢覺得你對佢差，又嬲一轉。
咁你又邊到日日送層樓比佢。

無論送禮，送回家，時間運用，出街食飯，全部一樣。
最緊要做自己，夾就夾，唔夾就收皮。男女都一樣。
唔係叫男人虐待條女，係不需勉強，做自己做得舒服既男人。

用血汗領悟出黎，唔信/女權就當無睇過。

23歲訂婚

又唔會喎佢，不過係感覺，無事例證明

恭喜

拆問題 講就易

呢位巴打講得無錯,我都無咩補充,你再望多次樓上講咩啦

古語講既80歲前唔好比飽飯佢食
就係女人既慾望係無限咁撚大
到你做齊佢想要既野 佢就會更進一步挑戰你既底線

見到呢個topic都深表同意。就算大家有時候犯相同錯誤，佢錯，我就西一下面再隔幾分鐘後冇事；我錯，我就要奶鞋底。

有時真係唔知佢係咪鍾意我 好唔平衡個關係 佢好似就永遠踩著我咁

呢個岩 反而你對條女太好佢會唔識珍惜 我es就是例子 依家呢個對佢一般 但好穩定

如果係搵老婆嘅話
寧願條女外表差d 但肯為大家著想

靚女食過就算 唔會過世

唔關男定女事，不嬲一對情侶多數都係一個主動一個被動
我覺得呢啲命嚟

我係過來人，岩岩都想發洩下！

佢份人幾好，不過又係好無謂既少事都會發脾氣，不過我都覺得人會變既，但我話比你知，趁早死心！

我依家連小朋友都有埋，後悔莫及，佢永遠都滿足唔到，佢唔駛返工，要咩有咩，我為左佢連阿爸阿媽關係都差左！佢既缺點仲越來越多，比我以前識佢個陣有過之而無不及，我輸在自己鳩鳩！

以後有咩朋友講結婚我一定會好認真求佢諗清楚

有時真係唔想話d女人無腦

23歲訂婚
巴打你好急咩

拍左3年
咪撚on9啦

23歲
此post已完

女人係會成日無啦啦唔知做乜鳩

23歲肯定未玩夠

拍拖不嬲唔一定平等架啦 你都識講 三年啦喎 問題都唔係現家先有啦 覺得唔夾仲去訂婚

23？比我都未玩夠啦
唔生仔既結唔結都無咩關係
兩個人係開心既，拍一世拖都開心

唔知點解我會自自然然聯想到樓主戴左帽
希望樓主遲下唔好上黎開帽post

Can't agree more

23 歲話結婚
I cant see your future

I know that feel bro

睇唔出感情有幾穩定

樓主係佢心目中應該可有可無

成日話d女比賤男呃係自己唔帶眼識人
其實你呢啲case先係啦
明知對方性格係咁都照去馬 怪得邊個

根本拍拖時已經相處得好辛苦就唔應該諗下一步
夾唔黎就放過大家
一路怕散左就無女又一路唔甘心
一路偷偷地呷又一路死攬
話哂大部分女人都係咁黎安慰自己咁廢柴